旗艦機比較

S9+
Iphone x

本身撚緊部i 7 plus
但奈何ios真係愈黎愈鳩屎

呢兩部邊部值得入手

等新IPHONE

Up 上 iOS 12 beta

可以試下s9+，因為會有唔同體驗

硬係覺得依家i瘋真係乜都無變 轉小小又屈你一舊錢

仲考慮緊 因爲以前用過android 好撚lag

apple屈錢 android lag機🤣
咁用windows phone

自己用過s6，用咗三年都冇lag，依家用緊s8，用咗一年都好順，打機都好順，不過如果打機S9+同iphone X比較，一定係iphone X順啲，所以睇你打唔打機

Apple屈錢？

6k有交易所以s9我覺得幾抵諗 我對上個部三叔機好似係s2 note2

自己有iphone 7 plus同s8，iphone 7 plus真係lag，不過只係iOS 11，iOS 12順翻，所以睇你想唔想轉會試新嘢，因為S9+有Smart Octopus係真係好吸引

以前Android真係好lag

有無話邊到出機平啲

樓主話屈錢ma

細鋪就華仁
大鋪就CSL

深之都啲鋪呢咁

其他唔知，淨係知華仁唔係黑店

Good Luck

i-mobile 都 ok 嘅

p20 pro屌打眾生嘅牛逼機

我同時用緊iphone x同S9, 我唔知S9+會唔會勁過S9好多，但如果係iphone x同S9 呢2部，如要我放棄其中一部，我一定放棄S9, 留iphone x.
不過我咁耐以黎，基本上都係2個系統一齊用。

做假

啲人個個都係話影相好 其他差啲

日拍其實差唔多 互有勝負

XZ2得影相係滿意，但係相機app有bug，會黑畫面

[有片]發現Sony Xperia Xz2嚴重bug

LIHKG @ Android

點解呢？

An機有轉過d咩？

現實中多數人唔識電話 拎部iphone出黎 依啲唔識既人就會覺得你有料

HTC U12+ 用緊 好正
之前用iphonex

個人覺得S8+已經好勁，想試下玩an機既話，S8+係好選擇。S9+係多左個雙鏡同粒U快D (影相尤其夜景真係好撚靚 )，不過D電似乎無S8+咁襟同埋感覺S8+成部機係tune得好啲，打機睇片果D都好順無投訴 (可能S9+出左唔算耐啦下) 講返價錢，數記/人仔台客戶價出機係最平既(數記要有渣打卡先再平D，同埋有一年爆MOON保 無記錯S8+好似4500咁上下，S9+128 Gb就好似6000蚊

果三粒制仲正

Sell 得幾好唔錯，日日爆數仲唔係你

嗰三粒制認真唔係幾好用
比起iphone嗰粒仲有唔少差距
不過用多幾日就會慣
同埋嗰三粒制唔會好經常用
冇咩太大影響

你係咪戇撚鳩? 我係sell就唔撚會叫佢買上代旗艦啦，白痴仔 反而我平時就sell開你老母啦，300蚊一q都幾好銷量

好地地講電話又提人老母，你最有品

要打機一定係iPhone

Sony

做咩姐
我又無叫樓主買 SONY

不嬲我都主張去胃信玩完先買，人人要求唔同，百貨應百客。

之前推人買中伏機，唔知你又係唔係Sales呢

我叫人落去試，你話我推人買中伏機
唔好再沉醉係自己幻想嘅空間入面喇，火星仔

你自己機都未出就死推爛推 U12+ ，仲話覺得今年 HTC 好咪推，以家中伏就收哂聲

[有片]發現Sony Xperia Xz2嚴重bug

LIHKG @ Android
正常人點試啊？你自己明知有問題都要叫人買
我掂完部機已經冇推HTC U12+啦，因為我都知有問題，所以我淨係叫人買Iphone X, S9+,S9,note 8, s8,s8+, u11+，你有見我仲有推HTC U12+咩？唔通你眼殘？

反正你同佢一樣，都係Sony打手

又貼所羅弱智

未掂過部機就推
我話無推過 XZ2，你死都話有，咁咪有囉

一早就話 XZ2 design 唔係個個啱，一直都係講緊影相掂。同埋 .224 fw 已經 fix 咗 touch 問題。

你閱讀能力可能要加強下，得閒睇多 d 書，用多 d 腦思考。

原來 Sony 打手要用 n7+

出 post 之前用少少腦喇

如果真係fix，就唔會有人喺Xda同Sony討論區仲話未fix啦，唔通你閱讀能力真係咁差
我推嗰時，都未有得試，淨係睇片，以為幾好，點知出事